%@Dif:2
Un terrain rectangulaire mesure 660~m sur 450~m. On 
augmente sa longueur de 120~m et on diminue sa largeur de 60~m.
\begin{myenumerate}
\item Fais un schéma en prenant 1 centimètre pour représenter 100~m. Place sur le dessin les nombres donnés dans l'énoncé.
\item \'Ecris une expression qui permet de calculer l'aire du nouveau terrain.
\item Effectue les calculs.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice concret, simple.